在skout 成為女神的日子

我一直自以為有d 話題，幾風趣，樣中等，但一直係交友apps 食檸檬，於是我做左個實驗。

首先，我開左個男ac. 搵張假相做icon。

少到可憐，1個request。 完全無計傾

咁我試下用女分身玩。

多人到我唔想傾

好多我認為係幾靚仔，但多到唔稀罕。

仲有外國人

對話內容

死纏爛打型

開價搵援交型

搵sp型

才華型

仲有一type 人，只係識hi， 我無理到佢地。

香港地識個女仔都咁難，過五關斬六將，疊埋心水，做一世毒L

女分身用咩相 吓

韓星相

試過扮日本妹 騙過d 男仔做好多白痴野

所以話女人幾着數

點扮，識日文?

少少啦, 之後講英文

其實幾好玩

detail

試過用靚仔相呃j圖

所以毒撚點夠人爭，靚仔，有才華，幽默

人地都係想識個sp都要俾你啲毒撚玩

想知有咩白痴野

第二張相係台灣明星

叫咩名@@

阿本

比多D對話睇下啦

樓上有人講左

以前係棒棒堂男孩，依家唔知了
高學歷靚仔

毒撚放棄尊嚴既一刻

扮狗

扮蛇

對住一個唔識既人，都願意扮狗

靚女既特權

夜晚病左有人理

仲打算由將軍澳過黎荃灣

為左可以屌西，不釋一切方法

果幾條友都應該係連登仔黎

叫毒撚點down呢啲交友app

一早已經知
現實係狗公又好，唔狗公又好

求其起apps 一條女都俾n 條仔flirt 緊
有時唔係想呃西屌，想搵個人傾下計姐都好難

所以上高登最好

好艱辛

之前用靚仔 中英mix 黎做icon 勁多女pm

呢啲apps 咁多狗公 作為一個女仔點先可以識到啲正正常常既仔？

第一條仔張相又幾靚仔

當然我真人都差唔多

唔好起app 識

笑撚死

痴撚線

佢又真係扮 好有趣

見到阿本笑咗

仲難過搵工

有無咩想玩

有時間就搵野學下
唔好晒時間扮女人啦

想玩你拎左contact之後，send返比佢伴侶(如果有)，不如你主力做呢樣

正

你係咪搵毒撚樣和靚女的女明星樣比

試下以下三個社會實驗先講

1 靚仔 vs 靚女
2 靚仔 vs 醜女
3 靚仔 vs 女仔普通樣

more ~

會唔會玩玩下，變左相認pOst

有人將追女仔變成打機咁，有哂攻略，又pickup line 又盛，學哂鬼佬啲嘢

追女仔呢我就唔清楚，但做返自己，有返啲個性會好啲咁囉

可能人地都係扮男咁撚狗

頭兩張都係假相喎

豬西都有價有市

我試過逼d狗公唱歌 自拍肌肉

上連登

影賓周都試過

一直都好想試下做女仔睇下會有幾多人add
估唔到真係咁多
不過Skout 都過氣，有無巴打試過tinder做女仔

同你講 就算靚仔 唔p圖 果隻 都係shout 識唔到人 唔主動既話 skout 好多狗公

有d岩岩add已經自動波又影肌肉又影賓周cls

Tinder應該你肯match既都match到

佢咁樣filter哂有道德果d
漁翁撒網應該真係會食到女

自己玩開 Azar 隨機視訊 呢個app 係識得最多正常人既app 女仔中上樣居多

勁呀師兄！

屌 唔巧貼禾

gay

more

又係skout
記得之前睇完兩人登d post
就知哩個app冇嘢真
一係靚女一係洋腸

Skout 早幾年都女質素係幾好
而家一係假女，一係金融雞
不玩了

有冇人用普通甚至樣衰女人相玩下

咪就係 你正正經經做返個似樣既男仔 有野吸引到人就食到女架啦 係要搞啲咁既野你無野食喳 唔好阻人搵食啦 再者你以爲得仔先會搵食？你依家間接搞到啲女都無野食呀 就算佢地無野食你都唔會有咩改變架啦

呢個post睇到成班唔係毒撚就係要做好男仔既連登仔

有冇張女神相睇下

lm

之前仲肥果時試過自貼玩skout
結果大部分都係蝻
而家瘦咗自貼
就多咗好多本地男仔搵

Lm

開女ac就算無icon都大把人搵

依樣你可以放心
男人用自己相多於女人用自己相
講真
你幾靚仔都好
都唔夠一個香港普通樣女仔多人搵
你試下開女人相係求其一個apps到
唔洗2粒鐘 樣都唔洗出 就爆多人搵

所以話交友app搵真愛果d都on撚9

呢d apps，班女咪又係搵食
搵到好過你嘅就起你飛腳

都識過正常既
不過其實d apps咁撚臭都係因為太多厹同傳銷 金融入去搵食

呢個世界既玩晒指數:
靚女>正常女>靚仔>正常男>醜男>醜女

Totally agree

其實個班都係連登仔

醜女，用真相玩
都有人搵
有啲仲自稱係巴打

其實同連登一樣 所有女既都係由男人扮

試過用
有二千幾個對話request

你以為啲女唔會玩既？

睇你點玩姐，利伸係死狗識個幾個sp

靚女>正常女>中上樣players>靚仔>醜男>靚仔毒撚>醜女

女
試過用風景相(冇樣)做icon
有住香港既外國人pm我
傾左一陣佢date我
我同佢first date之後覺得佢好好人好gentleman
所以其實如果你肯認真打info係真係會識到好人架

所以比人飛？

俾佢上咗未？

之後點?

Nice ass

好多鬼仔做fd好正既 不過都係興食女

玩左好耐apps ， 先得6個sp, 香港男人賤過泥

其實搵得人做sp, 條j 真係幾大

靚仔都要比錢玩sp

毒撚傾左一陣，就會命令靚女

總結，香港女人塊西係有金，西先係最保值既投資產品，趁年輕裝備自己。

男人戈邊，毒撚就算數喇，去下d 窮國家識女啦.

9成9咪又想食洋腸
你啱條洋腸 佢做咩都gentleman架啦

佢想真心交往 我當時唔想 又唔想食洋腸 所以拒絕左second date
而家都仲後悔緊點解要拒絕skout上唯一一個唔狗公嘅人

j 圖禁最後戈個gmail 睇

Skout出名明買明賣
想拍拖都係算吧啦

我都識過一個女仔, 純友誼關係, 依家間唔中會聯絡

唉連登已死 打撚晒5p字都無人屌

戈你老母

D毒撚超恐怖
講兩句就要人聽曬佢話咁
連登應該都好多依d人

咁應該點打呢， (個)個又唔岩音

圖禁最後戈個gmail 睇

果嗰

用呢d app識女，日後9成9帶帽

外國人，食洋腸就食洋腸啦

我又冇食到 我上skout想試吓講多啲嘢咋

Ok 記錯咗

只要你性別係女，乜都冇都會有一大班狗公炸你
其實玩得多就好易分d女真假，呢d app根本快餐app黎

用過 1個做過幾個月女朋友 1個吃餐飯就冇再搵

想知係用邊個kpop嘅圖

正所謂，知己知彼，百戰百勝。 每一刻都身為男仔去同女仔傾計， 係唔會知道其他男仔係咩質素?

點解人地係百人斬，你仲係魔術師?
唔係叫大家做狗公，只係想探究下原因。 我地由開場白開始。

無聊型 。 即係開始只係會hi, 咩都無講。 呢類人我係完全唔想應，雖然你有profile，但靚女係絕對無時間睇。 82 個呀，得唔得閒應你條無聊人呀

讚美型。開始會say hi, 再加讚你個樣，身材之類咁。 根據心理學，異性會傾向鐘意一個鐘意自己既人。但真係太濫，所以都係無咩感覺。 除非你係靚仔，咁用呢招一流。曾經有個靚仔用，都即刻心動。

疊水型。 一開始會以其他方式，去炫耀自己既財富。 呢類男仔比較少，seek 到我attention. 比較之下，係幾吸引。

才華型。 會講自己做咩職業，平時有咩興趣，如果識得多野係幾吸引。

我相信呢d 開場白，現實世界識人都係咁。

排名: 才華型>疊水型>讚美型>無聊型

才華型最好，如果唔以樣貌黎講。
如果好靚仔，可以直接讚美，男仔既我都心動，女仔既話肯定融化。

我普通樣，用自己真相冇p,仲要唔係露晒全樣都唔少女主動hi,當然靚醜都有，主動hi親你個d其實8成都食得，我諗真係靚仔個d一定大把女主動

咁痂線，印度人?

痴撚線，呢d變態要開埋樣

雞即block la
其實info打明 雞/sales唔好騷擾就會冇，除左垃圾微信假雞

樓主點睇v7
依家好似已經無咩人玩

看得出樓主在感情上好有經驗

唔係，呢d 招女仔先用得著， 男仔無用

無玩v7, 但有玩line

係咩，我聽仔講，得女approach 男

求其簡中都好多人衝你

男仔係好慘，如果個女仔係有心玩，好多毒少少，真係你叫佢做咩都劑。 靚仔就會唔睬你。 所以最實際都係，整靚個樣，不論男女

咪講緊女approach 男

之前玩過幾日，得幾條女搵我 全部都妹妹仔

見到呢個post先開黎玩返

我之前搵啲女著情趣衫既相去玩
個個中日混血兒都有搵我
仲有我見過衝三小個肥仔釘有玩
聊佢傾左兩句收左皮

狗公臭雞(可能更衰)先玩skout 成個垃圾堆填區
正常少少都玩tinder

兩個都有玩，skout d 仔係狗公好多

你估玩得skout班人唔會玩埋tinder

做咩用左tolee d相去扼女？
我男神ah

蝻

咁撚多tinder打手
見過同一條女出現過2個apps, 我有個同事全部交友apps都有用

我係你第1張相個個男的，你咁樣擺相，再擺d對話都幾誤導性，不如你擺埋d 完整對話連埋相黎睇下，睇下我係咪真係咁衝你？

不如你由頭到尾cap一次出嚟

er...... 樓主好似無講自己咩account, 我唔知佢邊位，請問點cap???

其實我認同樓主表達既野，佢亦都唔係攻擊緊我，只係佢咁樣擺人相，再放d 無樣既對話，咁會令係覺得 d對話就係相中人講咁解je,

Tinder要match先傾得
唔係阿豬阿狗都可以傾

明眼人一睇都知樓主係讚你靚仔咋喎
無話你有份講下面啲對話
你下一張相台灣人黎添

無話你衝我，只係話skout 多靚仔 request

你玩下咪知

我意思係佢地有殺錯冇放過
就係因為要match同冇得腥相先俾人感覺冇咁多人搵食，但其實都會見返個d skout人

我講野就好小心，我開post 既目的，唔係係交配場捉狗公。只不過平時d 男仔，唔會知道自己去到咩位置，只係識上黎鬧人貪錢，貪樣。 我只係想比大家知道，當用女仔既角度，面對好多個requests 戈陣，係唔會簡d 無聊，無才華，無樣既毒L .

同埋平時唔應，唔代表無機。 係真係太忙

樓主都幾無聊
玩得skout有八成都唔係好人
跟住話做女人有幾好幾多人approach
大部分都係狗公/騙子/痴線佬要黎做咩

之前係街見過個普通到唔普通既女仔係街講電話係咁話自己好多人approach，唔係想像中咁無market，但d人講d野講極都3幅被，仲有好多都唔係想傾計，話覺得好sad，再聽聽下原來係skout 好多人撩佢

係 但個門檻高左
過濾咗啲狗公/痴線佬
正常人玩tinder咪遇返正常人囉
正常人玩過skout都知唔對路

睇人點溝女

對話係好唔深入，好表面，好多傾傾下都唔傾

仲有無人想睇落去，例如玩變聲器錄對話，喬裝

但個d都唔係正常溝女啦
如果你真心想識另一半就唔好玩skout
男又好女又好都唔方正常

其實都唔係，聽d女講佢地要成日block人，都係好多變態佬

tinder高privacy好多
始終唔match返佢佢就冇得再騷擾你

我淨係玩tinder去搵正常伴侶(當然依家冇 因為已經有
因為我知skout伏到仆街

其實有部分係正常 但玩親呢個apps都只能主動 所以似奇怪人

好啊，留名學野

只要用張正常+靚少少既相就已經一埋狗公埋身

你幾耐無玩過

以圖補充下樓主：

more 咁型都要玩skout

我係同班鬼打波 佢地同我分享食過咩女

其實有無女會有興趣

有
加黎撚狗
有時你加既真係佢本人黎
但佢得閒就搵男仔fd玩尻你

但正常都直接block 曬時間 因為如果個個都玩都真係幾忙下
起碼有900個你要玩 邊得閒

真係騙徒手法層出不窮
會唔會真係有𡃁妹落搭send自拍？

屌你中東仔都叫foreigner

識野 佢好好J

可惜有女

試過用鬼佬相做icon hi親有一半都有回
打字都打唔切

記得啲女直接sd裸照tim

D 臭雞你講兩下連有樣的祼照都SD

藍斯

咁都信

有無條女原圖？

求原圖

多謝巴打既讚賞, 比男人讚唔知比咩反應 ...
雖然自問只係樣子一般

自問 從來無text過你地所講d任何過火野，亦唔係咩主動型，係花生友黎ga ja

但都係個句, 你d對話圖可以加番d頭像嗎？你係無話我，但已經引起佐唔少不必要既誤會，d fd不停問緊我咩事ar lol...

多謝巴打既讚賞
似乎男性市場比較適合 我

哇屌,最尾果個日文及音樂老師佢有教過我日文
我之前係交流團見到佢拖住個學生妹
佢仲要老婆

唔撚怪得依家無人用情專一
個撚個都用下面黎諗嘢

真係幾靚仔

會有，我係上面撞到個男假相巴打，真係會date 埋出黎直落

你見到佢真人就唔會覺得靚仔

轉咗做幕後 本身讀到研究所
第一眼仲以為自己睇錯咁似already 嘅

腥港男仔真係肉鳩酸

唔知有冇認錯
有個好似識得

又幾好玩 又是這條仔

比各位巴打一個希望
我同我條女係喺連登一位巴打整嘅一個app度識架 識前未見過大家嘅樣
想同大家講句 緣份嘅野 總有日到你嘅

Tolee男神bb豬嬲啦
大家唔好用佢相啦